如果想同個鬼妹講「你柒少陣啦」，應該點講？

如題

seven lesser la

I go to school by bus

i am fine thank you, and you ?
i am fine thank you, and you ?
i am fine thank you, and you ?
i am fine thank you, and you ?
無限loop

如果話Don't be so stupid 得唔得？

do you wank a fuck

好難直翻 中英文粗口概念相反
叫人收皮果類可以用Suck my dick

Fuck You Nigger

off la

Suck my dick 唔係含撚咩？

Joe Lam fucking seven look

Can you be any less of a retard?

Suck my dick

You are so cute

字面意思係 但鬼仔成日用黎叫人收聲收皮唔好撚煩
例如你打機玩美服屌鳩個鬼仔廢佢又唔認廢時一定會叫你suck my dick

相反喎 應該係 I suck your dick

好似好有道理咁
有少少信撚左

打機丫嘛
但現實你試下同鬼妹咁講 佢即刻除你褲含爆你呀

利申：上pornhub學英文

同鬼仔講呢?
利申 絲

milk my west

what 柒 you say

Dont be seven

your pen is small

Be smart, ok？

leave me alone

I weight my school by dick

fuck off

stop being stupid

Idiot sandwich

Me Ching chong u Ching chong ling bong

all you need is intelligent

all human have brain, but you

Fuck urself

My pen is blue

You are the best

Fuck off

STFU咪得囉

秒

此post已完

Agger

唔夠準確，STFU 只係叫佢收聲，未能指出佢柒

呢個post咁都要過兩頁
我英文已經夠差架啦啵

呢句係你講乜柒

STF7U la U

秒

此post已完

don't be a bitch ok?

No more seven la on 9